(徹查) 邊啲鬼叫「前線共識730散」?

實有好多負評
條氣唔順 又被迫走既手足
希望幫幫手
咁搞法每次都係誤傳前線既意願

發夢現場
人分兩邊
完全無討論
點解會又出現上環咁 鳩up 前線共識?
個人認為有鬼鳩傳消息
破壞運動
必須徹查

暫時搵到tg 城大xxxxx
係[1911]出左 前線話7:30走

推返d有意義野 捉鬼無意思
加油 聽日下場仗

屌晒佢哋老母
邊個叫撤，邊個係鬼

兄弟爬山 各自努力

捉鬼無意思？屌你呀

必須查！

依個post 19:07已經講緊前線決定1930撤退

自己衡量風險，有危險就走，次次等埋發叔好易送頭，場運動無搞手，好難達共識。前線見人開始少就要散，be water

直播post就19:09:27先有人講1930散

［置頂］元朗現場直播

唔走仲要屌人唔走

推

前線唔止一條，加上有啲勇武唔阻止其他人退不過自己唔會退，所以可能造成左資訊傳遞錯誤嘅情況。

如果真係有鬼玩假情報，我地而家開始應該諗個方法去確認消息真偽，去破解呢招，而唔係專注係捉隻鬼出黎，今日已經過左，但日後一定會再發現同類型情況。

往好處諗，有位俾鬼入啫係我地係呢個位做得唔夠好，每次有鬼搞破壞但瓦解唔到我地，都只會令我地成個系統更加完善。

發夢聽到開始傳730一齊走嘅位置的確係好前傳去後面，而且大部份現場嘅人睇黎都認同所以句野傳得好快。

勇武決定左要留，已經做好比攻擊準備，
真正留喺現場嘅勇武兄弟，
係唔會怪自已人離開，
同時都唔希望有人set死線幾時走，
即使離開現場，
和理非心中都會支持留守兄弟決定，
留下：支持；離開：專重
有班3毛扮勇武屌自己人散水，
和理非唔好被影響到

勇武其實已經有左付死嘅決心，
死都唔怕，點會怕比人拉同比人打，
勇武在乎嘅係用自己嘅生命去揭露政權嘅邪惡，
我地應該給予最大專重同支持，
留低嘅人就盡量留到最後，
直至政府宣布特赦呢班義士為止

【散水】有份叫人730走嘅入黎

先唔好假設係群體既錯
捉唔到來源 點落去

發夢小綜合同個人見解。( 和理非同勇武都入！！)

防護裝備用完唔好亂掉，呢啲唔係武器，俾人搜到都唔怕。
如果俾人查身份證都驚就唔好學人講抗爭。
黑警問點解帶防具出街，你就答：
而家警察落閘唔出勤，市民戴保護裝備出街好合理！警察盡責嘅話，我洗攞咁多重野出街食飯？！

今晚727有兩個情況嚴重，希望平安無事
所以話防具好重要
[多圖]純防護裝備：頭盔、盾

我係比較前嘅位置, 見住條蛋散係咁大嗌19:30撤, 話前線講, 條蛋散就一直咁行去後面走咗去...搞到勇武唔夠人BACK UP~其實我地開頭夠人, 進攻又得, 我都已經唔怕死, 入村滅D白杉都仲得, 唔該D 蛋散話撤嘅時候, 唔好郁住, 夠鐘拉埋前線嘅一齊撤, 你先好嗌撤~~勇武點解勇武?就係因為佢地相信有好多兄弟姊妹係佢地後面做BACK UP~~